O camp city hunt 即係組爸組媽係市區放狗咁

有乜好玩，係郅狗叫，乜撚摶盡無悔。
o camp 食唔到女就後悔。